[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (459)

派我羊大錢

慢

乜撚野子玲bb？咁多個po都冇見過佢出聲

唔派準備比上帝祝福

水晶宮1:0

水晶10

水晶糕！！

今日冇見過

水阿15角起跳

阿妓

皇蘇力頂全格

人渣阿狗

好傷心 中小喬/反cup子冇咁傷心

雲爺爺食屎啦

無我

水晶按屌

你都唔係頭10

唉 屌佢老母水晶宮

阿些斯奧 2-3 朗斯
呢場又學愛華頓

阿

點解唔係半和
諗住半場先買主勝訓覺

法乙入波 唔刷角 黑名單好波

做愛唔戴套巴打我可以證明，乜野子玲bb？職乞？

4-0未

屌你老母講經咩又話星期一下盤日 法乙半場和其他啦

朗斯個場做乜NBA

水晶宮-9c

ok

朗斯隊波平時都係1,2球上落 今日nba

食屎啦你

好 角球比水時間

由於子玲bbg 原來得恆生ac
詢眾要求 我係馬會黑名單 小喬 同反cup 3個人入面抽多一個

星期一d波係掉轉嚟賭

德乙就黎角大啦

希望psv 入多兩球

隊隊都要屌。啲波係咪真係屌先識郁。

皇so刷未呀

中銀用家

抵啦

Why no me

我都得含生 抽多個黑單得喇

水晶宮繼續

皇蘇

英超刷角！！！！-9c

中邊個都要分一百比另外2個既

咁加摸公廁欣個鼻啦 3個抽 等等

又無我dllm

真小圈子

布倫做乜鳩

我呢

點解，我第一一個留名

屌你老母阿仙奴

希望psv 入多一球

Blacklisted blacklist

我呢 明明頭10

子玲抵撚死

🙊

中黑名單 麻煩加密tg比我

痴線 雲加搞咩 前四都唔搶

Goalllllllllllllllll

阿些斯奧 2-4 朗斯

朗斯真Nba

2-4

朗斯會唔會半場客其他

其實點搞都會有人落選
祝大家贏多d啦唯有

阿些里奧又輸返2粒 痴撚線

Melbourne 巴打用咩賭波？

好波 又有譚食

你未見過我唔代表我係cdrom，唔該巴打語氣好少少pls，訓先，祝大家羊多啲

好

熱巴你咁叫法莫非又5皮角大

黑單唔po得tg 會有100個人add

unibet

點解

咁點搞

朗斯半場客其他有冇500倍

尊重you

Tg我 比佢tg你

痴線
唔派又屌
派左抽唔中佢又屌

你收嗲啦 冇得收錢係到發爛？

我好認真

幾時有人中左都屌

尊重you 但你今日未上過水唔好一上水就lm ok?

黑單add me

唔係既 佢之前有幫手屌波

同意是油不會出賣

點睇都似你發爛

想回返白爛果2500咋

你tg叫叫我

同場加碼半場3-0 派豉油100
4-0照舊

Jeng

可能遲d中左話派得少又屌

唔好嘈了
出角球水

g持

姐係黑名單無中銀?

針 柯煙左阿狗

多謝小喬巴記得我

我係發爛含生，匯豐都無呀！！！

當然記得

我有你ac

阿記反Cup

阿仙奴反勝抵買

過左比唔戴套巴打啦 你checkcheck

垃圾妓笑撚死人

記記9.5s
7..5 8.5都要b

聽日去cut HSBC acc

往績 水晶對強隊刷不了角

水晶宮3-0 4-0叫糊中

希杭入波未

垃圾阿記 2角學乜人踢波？

阿反cup啦

馬會cashed

得恆生 想死

不
入球細吧

阿仙奴唔刷想嬴？笑話

Realso入未

聽日去哂咁多間銀行開

Italy - Serie A
Internazionale
18 : 30
Milan

米蘭打毗都6點30開

另外 希杭 有10.5 或以下全補大

冇錢了 cup啦

朗斯半場2:4波膽 ９００賠

德乙有心唔怕遲
開大pls

All in咗阿記角大 不中戒賭

Cry 1:0 阿妓

希狗垃圾黎

水晶宮入完守到依家 買定無入球啦

支持

希杭

皇SO射個兩分球OK?

2:5

反Cup

2：5

黑巴 你唔洗派我了
當還上次欠你的100

巴打delay好嚴重下

法乙半場2:5

阿記 特雷攻佢老母

阿些斯奧 2-5 朗斯
幾多倍

朗斯假波

轉派me

5000倍

9000

5000 sor

600

痴撚線

Sor岩岩上網睇

3-5

3:5

3：5 玩夠未呀

3:5 得返1000倍

5000倍？

Nba嗎?

阿些斯奧 3-5 朗斯
半場8球

玩完 睇準呢場偷下雞玩半大旦
但冇補半大 老撚襯

朗斯果場 柯個尿入兩粒...

5:5呀笨

德乙場波好多阻滯

客其他？

3：5痴撚線
唔知以為講緊角球

痴撚線。

法乙冇龍

自由龍

半場就射?

朗斯場波係咪7打7打全場自由龍

西甲又半7魔咒

阿輸緊唔刷角 咩料

3打5全場自由龍

我將個100分左比人 小喬 咩係中你咩？

法乙出左舒拉寶娃？

點買好3:5

屌你老母阿記夠撚薑就半2全2

法乙3:5都中 我幫佢含呀

阿妓角又無 仲要輸緊

入球大all in

好似冇即場？

好啦 派曬比兩位巴打啦 大家贏多d

我買中啊
我買中角大啊

都冇即場點買

希杭下半反cup

下半場喎

睇盤布倫應該贏
點解仲未入呀

沙高好撚勁

半場客其他 1000倍

我都好不安 999🚓🚓🚓

點解唔買皇蘇角大 去買垃圾阿

點買

垃圾法乙

阿快cup啦

我你同欣b3個互抽麻

btw唔緊要 贏埋角細照派

咁就瀨左西

阿記場波成日落底線但永遠無角

拎哂

愛你

法乙真係中龍就有

me

是但喇

再買呀狗斬手指

Sor 表達差，下半場之後點買好？

我

雷丁事件又出現

肯同我搞gay嗎

阿妓9.5S小注 訓
皇SO上盤

希杭入番球比我走盤啦

阿仙奴踢成點？

easy la

兩場荷乙學下隔離法乙ok?

9.5S

水晶宮入完一球,守到完場.間唔中偷偷地射一球

點解又要中阿妓伏

皇蘇9.5s 頂住有冇得諗

阿仙奴攻得入唔入肉？

唔係講笑 真係要停下手 人地一派我 我又變番全對家

雲爺爺屌你

下半場 希杭ng 9.5 10.5入角大
水晶 6.5 7.5 8.5 入角大 9.5 10.5s

Gapgapgap 冇角

我有冇眼花 中場3:5？

3c

阿妓角大針

入到底,但又無角.唔知做乜撚咁.水晶宮好撚多後防係到守.幾個上前攻only

轉派我啦

白蘭恩
阿妓

唔好撚刷角阿屌你老母

4c

英超刷角！！！！-8c

阿狗刷c

要頂又唔出基佬

阿妓生性啦

英超刷角！！！！-7c

可以派我

宜家換基佬 斬d波入去頂仲好

如果布撚頂到十角 希杭反cup 朗斯角大 我派哂出去

阿妓同垃圾車一樣 狗也不屌

屌柒佢無角又刷多2個,全部阿記刷,但真係攻唔入

要中啊

原來係咁巴打

今日真係唔順 一買完ALL督尿返黎2連

psv 入多球開大

比爾連可唔可以搞搞個髮型。。。

布撚頂到十角我會好開心

蕉合作火半
派me過你啲黑氣比me 你羊錢再派再過 你永遠羊 羊完再派我

唔玩365？

羅cfu

Lm

岩岩入左錢落呢到

千其唔好 得些好意需回手

ching好波

買單雙同買大細有咩分別,只係無左圍骰,不過命中率都有5成就好過係到諗佢假定唔假波囉

認真買單雙不如過大海

如果剩低二十分鐘都停角 我就日日祝福你地2隊

買咗阿妓 ［-0.5/-1］ 有無人打救我？

我都係.救唔撚番

長買輸死
抽成15%水

玩撚完 今日收皮

差小小輸多粒

布倫10.5b cashed

5c

啊妓刷夠11c實得

英超刷角！！！！-6c

6c

同路人 準備jump可好？

真係大細除左圍骰通殺都叫2倍 單雙真係on99

水晶宮 咁勁嫁咩

英超刷角！！！！-5c

5

打左幾場好波架啦

護級

水晶半主4.55

仲要ON99坐係到等緊佢完場

皇蘇刷呀

阿妓cup啦求求你

皇蘇12.5b 2.35入唔入好

買單入一球,你又驚佢入多球,入多球又要屌佢再入多球.

生性啦阿妓

玩命？

韋碧克爭d

咁你買盤都係2倍內啦
唔洗等完場？

朗斯開唔到角大 我諗我呢世都唔會係到出水害人

佢半7wo

正氣水晶刷角贏波
阿記唔刷等輸啦 成場係到鳩下鳩下咁

買盤如果1:0/2:0,和同客勝都好撚高水. 補飛買小小.當贏少d.如果佢和左同反cup都可以和數.單數你點補飛?

荷乙是但一場比多粒我呀

拎黎8條過1條博時運高姐 單頭買真係比馬會抽撚乾

唔好 要水

no等到50分鐘先

半7全7冇見過？

阿妓反杯

7c

Ok

追和先

英超刷角！！！！-4c

但想訓教

阿狗反杯扮阿狗叫

希杭入一粒啦！！

豉油tg比馬會我

阿差啲入

半7

盤？

同樣半7，中位數都爭一隻
識買了

水晶宮3-0 4-0叫糊

係wo 差啲唔記得

皇蘇入多粒

半場3:5都踢到 半3全十黎睇下

皇蘇大波 葡超上盤回本

小喬出水

邊隊

高水入左阿妓11.5b
依家入返12.5s可以穩賺極少再博12c

4c 我估冇問題嘅 阿反cup please 我就fatfat 了

算啦阿妓廢 5x1都斷硬佢

希杭追和先啦

法國人同德國人都係

又斷妓

阿半7全15最少 輸緊一定尻攻 加防線甩漏

出了

半7會全15架咩

最少

追返先 wait wait

夜晚？

下半場會換基佬出黎 跟住會瘋狂半線出波

比多7角我 朗斯

馬會今日幾點結算

阿記會刷 皇so就11.5高水入s

希杭 入一粒

睇咗咁多次阿輸緊波 一定係用邊線出波做戰術 應該會多角

今日無人跟我就無運 定係無比賽就輸

but阿狗 我真係笑撚咗

跟了 再跟希ng

屌你老母阿記 你唔入就比人入啦 買左半大呀仆街

抖一排先啦

快啲搵人又隻抽10場

皇蘇-2 快手11比我安心訓教

9c了 仲入唔入s

成你貴言

買阿係咩心態 無施治都算 奧斯賓那都無 中堅又on9 水晶宮假假地贏咗車

我都係

我2.19入左1900但岩岩話已轉。

抖就輸時間

就你啦

我入12.5S

我預半場2:0 水晶宮不給力

入左3000 轟落朗斯角大 夠膽半場3:5

希望阿妓反cup＋10.5b

咁我投降啦 入黎咁耐未正過數

皇蘇13.5b

下半場專心刷角

賓迪基完全屌打阿狗對中堅 沙夏就屈速 其實水晶宮都幾難打

輸撚到唔敢賭

又要jump

同路

水晶主其他250倍 上樓機會

客其他先得150倍.

cup真係有保留 對面沙高上曬身

幫屌

All in 2萬

如果將個8個入球擋哂角球 我而加仲同你係到廢up 落去叫雞啦

無架喇 垃圾阿

皇蘇13.5快

入到12.5S @ 1.85
等11.5S

13.5b升水有異樣

不了 皇蘇keep到完場

連角球都食埋我既 公平咩公平咩公平咩

ng應該阿妓啦
但cup就憫d

個心好撚痛 屌你老母 聽日返9半都無哂心機

呢個真

58'10''倫斯 的球射失
58'00''倫斯 的進攻極具威脅

無買

係咪準備jump得

如果阿狗連蛋都破唔到 雲加應該識做了

算啦 預左輸貪心

請返你食放題 乖

續約

朗斯你兩隊刷下角球啦 3:5啦

唔換人可以重注水晶晶贏
仲有1.88

3:5 我真係屌出聲

送俾你

放到波入網 好快🙏🏻hea踢

唔好咁快追和 要比佢瘋狂刷下c

11.5S@2.27

啱

Pk 皇蘇無角

林尾香

聽日考試 睇見阿妓都無心溫

阿狗 脷都叫會反cup但睇咗上半場阿狗真係得啖笑

布倫1-0!!!

屌你老母烏鴉口

不了 溫書吧 睇阿傷身

阿仙奴CUP PLZ

阿狗反cup

呢d豬隊友真係呢

唔出連續入水晶宮3場既基奧特
死老野快啲死

笑4

想佢贏 但條5x1真係斷佢

輸撚曬，del app 88

一齊

係咪有人去過幸福山莊

好撚好奇點樣做到 3:5

阿記下季冇歐聯踢
買英超冠軍先

請你馬上反cup

皇蘇停哂角

唔換基佬出黎

有無興趣一齊jump

巴打我有

3串4 特雷 皇 阿記

諗住輸小小，點知林尾香

阿妓都買係咩心態

阿妓 杯到？
不了

雖然我買左5條

皇蘇唔係半7全9呀

欣b嗌頂未

三串一 阿妓累事

又係半7惡咒

8c

特雷本身想買,鬼鬼地skip撚左,阿記我on9 信佢都唔信水晶宮. 得皇蘇正氣
今日輸撚到仆街,白蘭輸,另一場走盤.輸撚到仆街

我5x1

幫你頂 我以後都唔賭了

2:0

球探fake goal代表阿記要cup?

英超刷角！！！！-3c

中伏

越左位

水晶宮

賣埋老母都唔掂

無

我12.5 B S都有 穩賺
11.5S 一注

水晶宮-3c

Ching想去釣魚上魚排玩仲好

代表比多次機會你買主

有無人助養黑名單

仲買? 輸到仆哂街. 戒啦屌

刷c吧

蝦呢

咪觀塘-,-

助養埋我，唔該

特雷

皇蘇 比啲角我啦 我阿記無喇

刷角呀皇蘇

朗斯4角 謝主隆恩

流浮山近啲 我騎牛去

刷呀拍爛檔

朗斯5角 謝主隆恩

岩岩咪中左

俾d豬隊友叫撚爆左 乜撚野收半格不如輸 收半格唔撚係錢咩on99

個間垃圾黎 釣到無得拎走要比錢

比多三個 唔貪心

騙你老母食左我2隻角 賠番比我啊

小喬出水你要跟
12.5 B S 穩賺

水晶ng 3.12

-2c

我兩個咋

英超刷角！！！！-2c

入咗11.5B

阿狗反cup派100

阿奴一個入肉攻勢都無

朗斯大爺 刷多5角啦

Lam

阿記反cup 你抽中我,我直接拎去捐

再捐100俾麥當勞叔叔基金

無意義既留名 cup西咩

朗斯大爺 6角 謝主隆恩 比多4角

阿妓ng有無同路

角角角角角角角角角角角

水晶下一隊

皇蘇唔刷角 個心好似被割開咁

2.5/3 西甲 高水就入小小

好on9

三個都唔比我

鬼唔撚知你呀媽係女人咩
乜撚野都話無意義,熱刺夠比人打撚到1:0 80分鐘啦,咪又cup柒人3球 on撚9

半7主仲有head2球

朗斯一場幾十個十二碼？ 變角啦

我熱點同

雖然阿仙奴同熱刺差好撚遠

真係好想派錢俾大家

不要再說了

3:6

3-6

朗斯6:3好波

睇住佢停左20分鐘

真係差好遠，熱刺掙冠勁落力踢

3:6 德乙 主其他 客其他

我出水唔跟？

法國波

水晶宮贏撚左車仔..就好似今場咁....熱刺就出撚哂力咁踢...阿仙奴學撚埋車仔d野

小喬大神

刷角啦法乙 橫掂都係客其他

打錯左.係法乙

啱啊

d入波爭一個就多過角球中位數

好想阿妓cup

算 我訓 祝福你班撚屌法國既龍門全部仆街死

有邊個唔想

佢地刷角實得

大家比面姐
黑巴人人都知你大雕

阿妓 2角PLS

努力刷角會有回報

就嚟豬哂

皇蘇真係有多球

阿仙奴cup唔到全隊空難

對不起
ng 客 豬了

我下面真係幾大

水晶宮next goal

今晚又買3皮野？

皇蘇叻仔

3:0

希杭屌你老母 全隊俾狗屌

我淨係ng 客都輸4000

皇蘇4:1吧

法乙7角 皇恩浩蕩

不要緊

ozil應該唔想踢阿記了

2500

半場客其他係咩事

希杭降班啦 食屎狗

水晶宮快刷c

水晶宮2:0

睇阿記開唔開10c 我9.5b 10.5s 11.5s
西甲兩注11.5s

goal

2.5/3B 有冇入貨

水2：0
世界級

正

皇蘇比多三個c嚟得唔得

goalll 水晶糕

抵撚死架阿狗

入左2k

比多3角我啦 朗斯大爺

唉 都係豬多架啦3:0 仲點有角

2:0 水晶晶

阿記 唔係掛...

比哂水 話左晶入多球

豬撚哂

Sleep la 垃圾阿 同芬洛有咩分別
上次就斷6x1 今次就5x1

精工皇蘇gel

有冇手足跟左買水晶

我淨記得有個直屌主勝

刷角啦啊妓，人地水晶弓都4角，你輸兩粒先5角？

下隊 無入球

以後跟人水算

有個入 3:0 4:0 波蛋

有無人助養

梅西心水

10角 如果10角完左 睇怕今晚都訓唔著

阿妓種廢

岩岩水晶1 0買左主win

冇哂錢跟

呢到有無人賣料？

有時真係忍唔住笑

又要入錢

快d 嗌西甲頂

同手足名一樣

再爆11.5c 我真係jump

今日輸4注 走一注 整係贏皇蘇 好波

停咗10分鐘角 dllm

琴日果場停左36

比多個嚟

讓球主客和過關 2X3
星期一 10 皇家蘇斯達 ( 主 ) 希杭 ( 客 ) 主 [ -1 ] @ 2.22
星期一 12 水晶宮 ( 主 ) 對阿仙奴 ( 客 ) 主 [ +1 ] @ 2.25

阿仙奴有啲似玩緊迫宮 長買對家

我唔想再嚟多次，不過呢次小注

控球率咁高都唔入 解散啦阿仙奴

岩啦快出黎gel

欣b 嗌頂

12m

頂住10c呀

皇蘇11.5S 12.5S

水晶12m

事後派錢

如果皇蘇3:0 我gel完佢比人反屌2粒既,我直接以後唔係波po出現了

水晶再12m

阿狗

水晶宮比多2c 我

水晶宮3:0

派的話lam

洗夠版未屌你老母

轉祝阿仙奴輸8-0

3:0 到底幾多倍

有無人入左水晶3.12 ng狗會派錢

豬死

岩先有位巴打買左3:0

Ching唔屌邊

派我

水晶宮每一次下一隊入球都有3倍.阿狗先得1.8.垃撚圾.

關你撚事啊

冇錢係啱

呢度有人買
不過唔記得user name

屌精工買左盤覺得好撚蝕

雲加笑呀

3:0 or 3:1 plz, 入夠了

11.5s

跪求皇蘇11c

我知
開埋4；0比佢啦

不要再提了
揀左阿

傻豬

點解我要ALL IN呢隊西波

點解我會鍾意呢隊西波

真係好撚想jump

水晶宮派錢波

關你老母臭閪事咩，唔中意咪Block囉屌你老母

手足我戒賭一個月 有咩下年同樣時候再會

大家都係揀左阿.但下一球唔追水晶宮3倍真係攞黎賤

呢個真
開4:0俾佢

買左細3.5係咪爆9硬

G持

玩留

抵佢贏錢,開埋4:0比佢

皇so 10c

一樣

西甲11.5s力頂

最衰殺撚左我半大 水晶

皇蘇3:1

皇3:1

仲差一隻呀 10.5

已停15分鐘角

阿狗做得好 呢個月大魚大肉

3:1
喬b 2.5/3 全格

琴晚已經場場上盤 今日仲唔買下盤咩
仲要見到雲加
唔諗真屌主w

屌你老母點解都係受讓一球
我買果隊希杭輸三粒

食我3隻角 屌你老母 朗斯球證食屎大

點解都係讓人一球,我揀左阿仙奴

比多兩角我

阿記80min高水入goal la

Gel皇蘇既坐番穩

比佢贏馬會1000蚊

9

半7全10 想jump

好緊張

10c乛⼁

-1c

唔緊張.最多戒賭.天都要我走盤

食緊花生

11c

等睇3:3

點解唔係朗斯？

終於11c

Goallllllllll

12.5c 食屎揮手區

英超刷角！！！！10.5b Cashed

西甲咪爆呀屌你

搞掂11c

11.5

爆埋去

比次機會喇巴打

齊齊cashed

頂住

輕鬆，自從36分鐘差1角，我賭角不再害怕

個心跳快到

快手吹雞啦屌

爆啊

法國事前就中

快快快

[quote]
法國事前就中 [/quote
中多幾口派我

G持，下次俾下力屌角會仲好

西甲完未？

或者希入波都ok

我真係傻仔就好似隻狗咁 比馬會撚

就完

咪撚刷

完未屌

法乙德乙都辣殺

葡假是旦搵隊絕殺 求下你

有無巴打一齊跳

完!!!!!!

好呀

西甲ft 11c

gel撚完真係會入兩球咩? 我gel完佢會入多兩粒咁阿記就唔洗11個畜牲係到踢啦,我gel兩gel水晶宮啦 傻閪

頂死我

阿記入返粒啦

得啦得啦..

我屌角屌足全場 輕鬆

中11.5 12.5

大家都豬

你長大了

得喇得喇屌坐番實先啦

12c

屠7咁串既

益埋其他巴打 英超刷角！！！！-3c 13.5b

今晚條飛又全對家

益埋其他巴打 英超刷角！！！！-2c 13.5b

無神神比人jer. 不如睇下我有幾時係我jer人先?
我贏錢話拎去捐,輸錢無求人派.今日輸撚到癲咁都無講d乜柒. 就話贏皇蘇一注. 其他輸鳩哂,但要比人jer

頂到好熱

幫你地叫下 ccccccc

cccccc

入多3000買甘拿斯亞 再輸 永遠不賭

唔洗屌啦哩場 阿妓蠃波就冇角 一輸波就好多角

明天繼續

邊個咁得閒撚你

唔好啦 忍下手 聽日再黎過

3:0/3:1 plz

馬里21

你都當我狗咁撚啦,其他人點會唔撚我

9分鐘2c應該冇問題

頂撚實

有冇人派我 allin左阿

計埋補時

我都係allin左阿 點解要咁做呀水晶宮

Yes 而加輸左好多 想搵人發洩

西悉尼 對 首爾 點睇？

一樣輸多 好迷茫

場法乙半場1000倍

係啊

一萬倍都冇人買啦應該

熱狗心涼啦

無野可留戀 戒賭就戒賭

All in 阿 3.5/4 big

唔係贏就輸

不
今日stop 去sleep

咁早研究做乜

可以專心溫書 豬哂

西

韓

13c

呀妓個種廢

你唔是有買10.5b咩

益埋其他巴打 英超刷角！！！！-1c 13.5b

冇理由no goal 咁高水

有就有 可惜 其他豬哂 無眼睇

沙夏 撚到阿狗

數值：79

雲膠退休啦

又換人水晶弓 呃補時撚耐啲啊狗？

開4:0pls

雖然我買左阿記,但我好想佢比人撚到30:0

仲要重注 好想jump無勇氣

-1c 咋

要豬了

撚呢度角大巴打們

努力屌緊

3:0/3:1

接近通宵左5日屌波,贏4日輸1日,但原來輸個日就可以輸哂贏個4日嘅錢

同路人

聽日妓迷有$3.0優惠

留名等睇四比零

阿狗一球都冇好撚肉酸 仲以為4月可以買得
同利一樣賤種

只買我熱算

有咩用

4分鐘1角不難吧

+4分鐘

成班撚到阿狗叫

凍飲免加錢

食個包都嫌貴

日日係到通宵賭波,贏左小小夠洗一排,但原來一日可以輸番哂 我知錯了.急攻近利就豬哂了

波po有祖訓：
不買賤種隊

仲諗住可以同女朋友去食餐好 點撚知...

賤到又唔刷角

屌 all in jor

On9

冇

又比狗會呃5舊

英超之恥阿仙奴

葡超馬里無人買?
皇蘇同馬里又收錢lu
訓個靚覺先

哇屌，馬會專登出13.5b計到咁盡？

揀波賭啦，唔好心紅，贏既都唔差在幾時

唔會再信佢

苦主

3:0FT

受教

我已經好努力

喬b我錯了
明天再見

想問：
水晶食倒軌
軌食倒妓

咁水晶食唔食倒妓？

財不入急門啊

70分鐘買左3.5/4 細
打和走人

有賭未為輸

都仲有贏小小.輸哂贏個d出去姐 姐係浪費左5日時間咁解 大家記得唔好買賤種隊.同埋財不入急門

雲膠

作親客都輸咁滯

23倍入
血已回

聽日去取消acc

今年阿真係唔死都冇用

早抖咁多位，星期六我熱主場時間見

比人零封最撚柒

Lm了

回本only

買咗幾錢23倍

$10

allin到本都冇撚埋ar me

今鋪真係比阿仙奴同前日巴塞撚狗咁撚 琴日一開始輸左d,但都係一開頭幾場.通宵左一晚都追番條數. 今晚見到阿狗比水晶狗撚狗咁撚,我又比阿狗撚狗咁撚.唔識追了

^^

阿仙奴宜家打緊咩呀 水晶官咋

輸比車仔,熱刺,曼城.我都無野好講了.佢老母輸比水晶宮...雖然水晶宮都打爆左車仔..應該車仔個場都好多人jump左

以後見到對水晶宮都唔撚買

求第二 3串1 中

拎黎同車比 雲膠真係不思進取

阿妓好撚失望

疤狗打馬拉加都唔係好勁姐。。

阿狗真係好好笑

尼馬兩黃一紅,仲要比人入兩粒..好似仲要讓人一球

1/1.5

自膠,原來24倍,賺多$10

果場都害到我雞毛鴨血，好彩我翻到射

我永不翻身

有冇人派我

....

有女已經贏哂

==

派埋我唔該 仲有幾十蚊係袋